經過琴晚823人鏈，我有啲野想講

可能有啲位講得唔好，希望大家屌得細力啲
係開始之前，想比大家睇睇人鏈既定義先

人鏈是一種人們手拉手以顯示團結的政治示威的形式。人鏈組織者聲稱的參加人數通常高於政府部門報告的人數。

講返琴晚，其實有唔少地區係大部份時間都無拖到手、或者係得幾個人拖，完全做唔到人鏈呢個效果
至少我琴晚彩虹區，有好大部份人係無拖到既

至於點解做唔到人鏈呢個效果，係因為公海谷要我地做既野同人鏈呢個行為自相矛盾

如果我地要舉手機燈比航拍機影，咁就做唔到手拖手呢個動作

回顧返其他曾經以人鏈示威既地方（如台灣、美國等），佢地都係係日頭進行

如果有下次，建議咁樣改善：
一、將活動時間推前至太陽未落山，方便紀錄
二、真係要夜晚搞既話，每人一頂LED安全帽

個人覺得活動初衷係好既，但有啲細節仲未考慮得好周到
不過凡事都有第一次，已經做得唔錯
我地一齊繼續進步啦香港人！

三十年前無電話，拖手好閒兩個鐘好少事
而家要大家放低兩個鐘，會有焦慮

係可以理解既
尤其一條毒撚單拖真係會好悶

雖然香港是一個國際都市, 不過事實上係好多人, 都好保守好內斂, 不過只要有出唻, 其實不需要太過介意其形式